邊到有得買男仔帶既頭帶

唔係做運動
係普通出街帶果d

真心好撚柒

笠條底褲咪算

人地靚仔就咩都好睇
你帶呢個野個樣就自己諗

貼條超薄M巾上額頭囉

又可以自己創作 又有痴力

留名想買 覺得幾好睇

女仔帶既周圍都見到
男仔帶既唔知邊到有

柒到仆街

嫌而家唔夠熱?